[
    {
        "bio": "C\u00e9sar Luiz Belloni Faria \u00e9 florianopolitano, nascido em 22/06/1966, filho de Maria de Lourdes Belloni Faria (in memorian) e de Paulo Faria. \u00c9 casado e pai de dois filhos. Na inf\u00e2ncia, residiu no Balne\u00e1rio Estreito, estudou no Educand\u00e1rio Imaculada Concei\u00e7\u00e3o,cursou Economia na UFSC, especializando-se em Auditoria P\u00fablica.",
        "email": "cesarfaria@cmf.sc.gov.br",
        "id": "cesarfaria",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/cesarluizbellonifaria1.jpg",
        "nome": "C\u00e9sar Luiz Belloni Faria",
        "partido": "PSD",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "Nascido no dia 18 de maio de 1952 no munic\u00edpio de Garopaba, reside em Florian\u00f3polis desde 1973. Casado e pai de tr\u00eas filhos, \u00e9 graduado em Administra\u00e7\u00e3o de Empresas e Pedagogia (UFSC), e possui P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o Escolar (UFSC) e Gest\u00e3o P\u00fablica (Faculdade Decis\u00e3o).",
        "email": "vereadoreradio@cmf.sc.gov.br",
        "id": "vereadoreradio",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/eradiomanoelgoncalves.jpg",
        "nome": "Er\u00e1dio Manoel Gon\u00e7alves",
        "partido": "??",
        "votacoes": {
            "1": "Sim"
        }
    },
    {
        "bio": "",
        "email": "guipereira@cmf.sc.gov.br",
        "id": "guipereira",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/GuilhermePereiraDePaulo.jpg",
        "nome": "Guilherme Pereira de Paul",
        "partido": "SD (L\u00edder de Partido)",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "\u00a0",
        "email": "badeko@cmf.sc.gov.br",
        "id": "badeko",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/badeko2.jpg",
        "nome": "Marcos Aur\u00e9lio Esp\u00edndola (Badeko)",
        "partido": "PSD",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "Doutor Ricardo \u00e9 m\u00e9dico e vereador reeleito em Florian\u00f3polis. Pelo PCdoB, conduz um mandato reconhecido pela Cidade. O reconhecimento pelo trabalho realizado fez com que Dr. Ricardo fosse o s\u00e9timo candidato a Deputado Federal mais votado em Florian\u00f3polis. \u00c9 morador do Distrito de Santo Ant\u00f4nio, onde vive com a esposa e com as filhas no Sambaqui.",
        "email": "doutorricardo@cmf.sc.gov.br",
        "id": "doutorricardo",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/ricardovieira.jpg",
        "nome": "Ricardo Camargo Viei",
        "partido": "PCdoB (L\u00edder de Partido)",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "\u00a0",
        "email": "vereadorceliojoao@cmf.sc.gov.br",
        "id": "vereadorceliojoao",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/CelioJoao.jpg",
        "nome": "C\u00e9lio Jo\u00e3",
        "partido": "PMDB",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": null,
        "email": "celsosandrini@cmf.sc.gov.br",
        "id": "celsosandrini",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/celsosandrini1.jpg",
        "nome": "Celso Francisco Sandrini",
        "partido": "PMDB",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "",
        "email": "deglaber@cmf.sc.gov.br",
        "id": "deglaber",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/deglaber.jpg",
        "nome": "Deglaber Goulart",
        "partido": "PMDB (L\u00edder de Partido)",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "Edinon Manoel da Rosa, o Dinho, nasceu em novembro de 1962, na hist\u00f3rica comunidade de S\u00e3o Jos\u00e9 da Ponta Grossa, Praia do forte. Popularmente conhecido como Dinho, \u00e9 filho de Manoel Leopoldo da Rosa e Maria Jordelina da Rosa, descendentes dos primeiros a\u00e7orianos que por aqui chegaram.",
        "email": "dinho@cmf.sc.gov.br",
        "id": "dinho",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/edinonmanoeldarosa.jpg",
        "nome": "Edinon Manoel da Rosa (Dinho)",
        "partido": "PMDB",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "",
        "email": "dalmo@cmf.sc.gov.br",
        "id": "dalmo",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/DalmoDeusdeditMeneses.jpg",
        "nome": "Dalmo Deusdedit Meneses",
        "partido": "??",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "\u00a0",
        "email": "vereadorpedrao@cmf.sc.gov.br",
        "id": "vereadorpedrao",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/PedroDeAssisSilvestre.jpg",
        "nome": "Pedro de Assis Silvest",
        "partido": "(L\u00edder de Partido)",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "Fam\u00edlia: Esposo de Ros\u00e2ngela Alves e pai de Daniel Alves.\u00a0",
        "email": "bpjeronimo@cmf.sc.gov.br",
        "id": "bpjeronimo",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/JeronimoAlvesFerreira.jpg",
        "nome": "Jer\u00f4nimo Alves Ferrei",
        "partido": "PRB (L\u00edder de Partido)",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "Meu nome \u00e9 Edson Lemos mais conhecido como Edinho Lemos, sou natural de Florian\u00f3polis, morador do Bairro Santinho, Distrito de Ingleses. Filho de Elza Lemos e do ex-vereador Onildo Lemos, tenho como irm\u00e3os Gisele, Elzinha e Henrique Lemos. (Onildinho).",
        "email": "edinholemos@cmf.sc.gov.br",
        "id": "edinholemos",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/EdsonLemos.jpg",
        "nome": "Edson Lemos",
        "partido": "PSDB (L\u00edder de Partido)",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "\u00a0",
        "email": "guilhermebotelho@cmf.sc.gov.br",
        "id": "guilhermebotelho",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/GuilhermeBotelhoDaSilveira.jpg",
        "nome": "Guilherme Botelho da Silvei",
        "partido": "PSDB",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "",
        "email": "linoperes@cmf.sc.gov.br",
        "id": "linoperes",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/LinoPeres1.jpg",
        "nome": "Lino Fernando Bragan\u00e7a Peres",
        "partido": "PT (L\u00edder de Partido)",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "Roberto Katumi tem 43 anos e \u00e9 natural de Florian\u00f3polis, conquistou em 2008 a 3\u00aa supl\u00eancia do DEM, quando obteve 2.060 votos. Entre agosto e outubro de 2009, chegou ocupar a vaga do vereador C\u00e9sar Luiz Belloni Faria (DEM). Neto de japoneses, tem base eleitoral no Sul da Ilha e forte liga\u00e7\u00e3o com o futebol amador de Florian\u00f3polis, sendo presidente do Bandeirantes Recreativo Clube. Nos dois primeiros anos do segundo mandato de D\u00e1rio Berger (PMDB), Katumi atuou como adjunto administrativo e financeiro da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Esportes.",
        "email": "katumioda@cmf.sc.gov.br",
        "id": "katumioda",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/robertokatumi.jpg",
        "nome": "Roberto Katumi Oda",
        "partido": "PSB",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "",
        "email": "edvereador@cmf.sc.gov.br",
        "id": "edvereador",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/EdmilsonCarlosPereiraJunior.jpg",
        "nome": "Edmilson Carlos Pereira J\u00fani",
        "partido": "PSB",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "\u00a0",
        "email": "marcelointendencia@cmf.sc.gov.br",
        "id": "marcelointendencia",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/MarceloFernandoDeOliveira.jpg",
        "nome": "Marcelo Fernando de Olivei",
        "partido": "PDT (L\u00edder de Partido)",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "\u00a0",
        "email": "tiagosilva@cmf.sc.gov.br",
        "id": "tiagosilva",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/TiagoSilva1.jpg",
        "nome": "Tiago da Silv",
        "partido": "PDT",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "Vanderlei Farias um manezinho com muito orgulho. O florianopolitano e nativo do sul da ilha Vanderlei mais conhecido por ?Lela? \u00e9 filho de Dona Gl\u00f3ria e de Seu Tarc\u00edsio do Rio da Tavares. Casado h\u00e1 14 anos com Suzeti e pai de Eduarda, o hoje Vereador de Florian\u00f3polis dedicou sua vida inteira ao trabalho comunit\u00e1rio chegando a lideran\u00e7as como presidente do conselho comunit\u00e1rio da Fazenda do Rio Tavares e a intend\u00eancia do Campeche.",
        "email": "vanderlei@cmf.sc.gov.br",
        "id": "vanderlei",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/VanderleiFarias.jpg",
        "nome": "Vanderlei Farias",
        "partido": "PDT",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "Coronel Paix\u00e3o, de origem simples, nasceu na cidade de S\u00e3o Paulo-SP, filho do senhor Waldyvio da Costa Paix\u00e3o (Suboficial da Aeron\u00e1utica) e da senhora Vivane Maria Gomes Paix\u00e3o.",
        "email": "vereadorcoronelpaixao@cmf.sc.gov.br",
        "id": "vereadorcoronelpaixao",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/WaldyvioDaCostaPaixaoJunior.jpg",
        "nome": "Waldyvio da Costa Paix\u00e3o J\u00fani",
        "partido": "PDT",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "Afr\u00e2nio \u00e9 economista e professor. Nasceu em 1960, em Florian\u00f3polis. Como estudante foi Presidente do Centro Acad\u00eamico Livre de Economia da UFSC participando da reconstru\u00e7\u00e3o da UNE (Uni\u00e3o Nacional dos Estudantes), levada a clandestinidade pelo golpe militar.\u00a0No in\u00edcio dos anos 80, participou da funda\u00e7\u00e3o do Partido dos Trabalhadores em Florian\u00f3polis. Em 1992 foi eleito vice-prefeito de Florian\u00f3polis.",
        "email": "afranio@cmf.sc.gov.br",
        "id": "afranio",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/AfranioTadeuBoppre.jpg",
        "nome": "Afr\u00e2nio Tadeu Boppr\u00e9",
        "partido": "PSOL (L\u00edder de Partido)",
        "votacoes": {}
    },
    {
        "bio": "Ald\u00e9rico Furlan, nascido em 05/04/1970 na cidade de Xanxer\u00ea SC. Pastor da Igreja do Evangelho Quadrangular a 21 anos, casado com D\u00e9bora Parisotto Furlan a 21 anos pai de Priscila e Hadassa Furlan. Morador do bairro Coqueiros.",
        "email": "vereadorfurlan@cmf.sc.gov.br",
        "id": "vereadorfurlan",
        "img": "http://www.cmf.sc.gov.br/images/stories/vereadores/AldericoFurlan.jpg",
        "nome": "Ald\u00e9rico Furlan",
        "partido": "PSC (L\u00edder de Partido)",
        "votacoes": {}
    }
]